恭喜遠坂凜獲得2017第四屆reddit萌（歐萌）總冠軍！

總決賽結果
遠坂凜 13733:7935 由比濱結衣

有無晉級路程望望

實至名歸

個下巴好尖

Results of the semi!
Rin Tohsaka (12481)
Yui Yuigahama (9584)
Shinobu Oshino (9487)
Ryuuko Matoi (8186)
How the top 4 did in the previous three ''Best Girl'' contests:
Ryuuko Matoi
Contest #1 (4018 - 7200, Kurisu Makise, top 8)
Contest #2 (4974 - 6926, Yui Yuigahama, top 16)
Contest #3 (4745 - 5717, Sakura Chiyo, top 16)
Shinobu Oshino
Contest #1 (5149 - 5395, Himeko Inaba, top 8)
Contest #2 (4724 - 6166, Holo, top 32)
Contest #3 (4776 - 5435, Mikoto Misaka, top 16)
Yui Yuigahama
Contest #1 (2742 - 4178. Suruga Kanbaru, top 64)
Contest #2 (6653 - 6699, Saber, top 4)
Contest #3 (4210 - 4548, Rin Tohsaka, top 16)
Rin Tohsaka
Contest #1 (2812 - 3060, Asuka Langley Soryu, top 128)
Contest #2 (5882 - 7060, Yukino Yukinoshita, top 8)
Contest #3 (4375 - 6412, Holo, top 8)

由比濱

喂你好似撐錯人啵

結衣我見猶憐

撐是應該的

雪菜

又搞事

反串

點解大家都係凜，星空凜正過遠阪凜咁多